幾時先有得起人底

睇人哋覆過咩post啊！！！！！！！！

唔好啦 留返少少私隱好喎ching
唔想俾男朋友知我講佢壞話

一早有